都成年了,三色台仲播緊扔氣油彈

係度諗,打咩戰線都好,但其中一個根本嘅問題,
唔係因為大家唔理解過去23年制度既暴力咩
有咩方法可以從97開始講,由制度暴力延伸番黎今日?
等大家唔再係有阿遮頭,有啖安樂茶飯就夠
再講,抗爭者既肆意破壞
過去嘅制度暴力唔係打緊700百萬人塊面廿幾年咩
係仲有人唔覺得自己比人打緊
定係其實都廿幾年,都慣左比人打

特衰都係

識反思就唔會去睇CCTVB啦

哂時間
67暴動 工聯會 林彬
一堆回力標 冇人發大黎講姐

無綫新聞 是是但但

回力鏢,早排港台先播721

咁又延伸另一個問題,係咪日日提住就可以令佢地覺得比人打緊

佢仲要係廣告咁播,我都係無意中聽到

其實都係走唔出個loop,於自己人而然,除左嬲,就係從更多方面了解個我地認為係真既真相(好似柳俊江本書咁),從而激發更落去走生活化抗爭路線,但於對家言,佢都係覺得,你唔街出咪唔洗比人打,而唔發現當中官鄉黑既問題,依然都係標籤同路人係"暴力","分裂國家",甚至"顛覆政權"之類
(你唔係做得衰,點會有人想推翻你?

其實成年都未醒就一定無得救

無問題呀, 我地都講下721囉

南海都就黎開波CCTVB好似未撚訓醒仲講緊汽油彈

我會睇成,如果仲可以攤曬出黎講(唔單止過去一年既野),有曬客觀證據去傾,我覺得可以傾落去,我比較驚既係,根心蒂固有立場,唔願意接受非自己立場既事實既人
:我睇唔到,我唔知道
:政府係衰架喇,但你都唔應該出黎破壞
呢兩類人真係可以唔洗再傾

我地單就單一事件我覺得依然都未必能夠改變佢地想法,同埋一講仲要唔係講一次半次

都不失為一個好方法推廣國安法

其實藍絲都睇到悶啦

唔係未訓醒，係維穩緊

我係唔明點解啲人覺得有條例就會安定

要怕坐，暴動罪已經怕左啦

而且依家已經唔使再打
等美國佬做鳩佢